唔入北角搵福建佬

轉地方行無所謂，
但只要北角發生好似元朗敢既無差别打人事件，
我一定第一時間到場保護市民！
警犬唔保護香港人，我哋勇武民衛隊保護！

自pish